Вводится строка, состоящая из слов, разделенных пробелами. Требуется посчитать количество слов в ней. Напишите функцию, которая принимает string и возвращает число слов number.

```
count('you shall not pass');
> 4
```


